一人一post離開高登

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字
大家幫手copy段野一齊去其他post宣傳